34警專責鐵路反恐 快速應變九分鐘到場

鐵路警區獲批准成立隸屬鐵路警區的部隊，編制共有三十四名人員，包括一名督察、一名警署警長、八名警長及二十四名警員，由鐵路警區總督察（行動）直接監督。接獲通報後，隊伍承諾九分鐘內趕到現場。

請定性為恐怖襲擊

食屎啦，唔撚反恐

咪撚再提班 垃圾。
無政府狀態。

攞錢唔做野 叫雞唔俾錢 香港公安

消防6分鐘仲快

呢班廢人有分著速龍衫

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

縮返入元朗閪到啦

你報到警先算啦

隊伍承諾九分鐘內趕到現場

算尻數啦 嚟到又咪打翻示威者

無法無天

垃圾

隊嘢整嚟打飛機用姐

優秀嘅警隊

如果尋晚角色倒轉
係反送中示威者打人
咪9分鐘到場啦
全個政府保皇黨仲會凌晨出黎遣責暴徒添